Malgré le rythme d'apparence lente du Kuyay, chaque mouvement qu'il effectue est empreint d'une intention vigoureuse, vibrante comme les ardentes couleurs pastel de la forêt qui les entoure. "Salut, je suis un passionné de la mélodie de la vie, je pourrais faire vibrer nos harmonies jusque dans l'écorce pastel des arbres, on me dit souvent câlin oui, mais pour les notes, je suis féroce."
